［環保撚全面進場］新人疫情下紅磡擺酒不設堂食 延開13席派150份福袋全打包

受新冠肺炎（武漢肺炎）疫情的影響下，不少準備結婚的新人都會決定延期，近日網上流傳兩張相片，文中提到「結婚酒席，不設堂食」，變成「外賣自取」。彩福婚宴集團董事總經理向《晴報》表示，一對新人早前已因疫情改期設宴，昨日（10日）不希望一改再改，決定婚宴如期進行，延開13席，但為保障食客安全便不設堂食，改為派發約150份「福袋」，將全部菜餚甜品外賣，形容今次亦是其集團首次嘗試。

今日有網民在巴打絲打Facebook Club 社群上載兩張相片，表示「結婚酒席，不設堂食」。相片中的枱上有11個印著「彩福」的膠袋，而另一張相片更有疑似婚宴的菜式，包括乳豬、蟹拑等。

成班一味講唔環保，但無提過點解決

燒俾佢地

咁不如喺隔離營度搞，食完大家又可以唔使返工返屋企，直落十四日，政府又包你一日三餐連住宿

搞唔搞 唔係最大問題
係班環保撚只識擺低句「好唔環保」就覺得解決到件事

其實我串梗啲環保撚

入咗隔離營嘅話
唔使搭車返工
好環保

Sor 我理解錯

武漢肺炎想逼死環保撚

環保撚驚肺炎又唔敢落街買餸
又唔想叫外賣咁唔環保
點算

一齊食食到集體感染全部死晒最環保
環保撚又贏

又要屌又要無建設
成個post都係標準環保撚黎

個廚中招就...

幾好，唔洗爭

對環保膠黎講本身飲宴已經唔環保

走到唔食野咁做咩

環保撚識光合作用
唔撚洗食野落肚

除左耕田植樹之外
都無乜活動真係環保

實有環保撚話做乜唔叫賓客自己帶兜
咁我又想問，如果食到中招既，責任計邊個？

耕作污柒水資源，一D都唔環保

落街買餸要用口罩，不了
平時靠光合作用

好想知當日rundown係點

擺低人情
會畀袋外賣你哋拎走
叫你哋去返新郎新娘FB睇直播

幾有創意

好柒囉 搞到十點叫人拎返屋企食 餓撚死 仲要比人情 人情就賺左啦

我一定轉封180蚊算擺到咁不如算啦，比人講一世

岩岩東張西望都有報